住私樓板間劏房既賤種點解可以咁自豪？

一家四個賤種個個都係窮鬼逼300尺

夾硬要每人間一間房

求其用木板切個窿比隻賤種捐入去訓就當係間房

所謂既房同個棺材一樣大

同人講好撚寫意好有私人空間

所謂既設計師仲好意思介紹d唔撚係比人住既設計

香港劏房大業主真低賤

利申：

住公屋

怪就怪你班撚樣窮又唔夠人窮

岩岩全家棺材本夠買乞衣劏房就當自己中產

弱智

然後上網扮大袋教人買樓

有請3zero選手入場

條友扮左有錢佬咁耐

自從比人踢爆上次貼假圖

就低調左好多

追佢證明自己係大袋

就左縮右縮縮返入老母西窿

自己一個人住300呎屋企有四層樓，仲係覺得自己好窮

你唔係有12M樓契咩
又話自己住公屋

屈狗深深不忿日日開po覆卓，但日日比人撚狗

靜靜地睇下都過癮